縱火 處理

如果以後邊個遇到縱火事件
請不要支持
即刻除佢面罩影佢個樣

推

不推文